係咪所有男人都得到手就唔會珍惜？

成日淨掛住同朋友傾計打機 男人鐘意打機我明 但係講聲先好難咩 打完搵返我又好難咩

問你野又十問九唔應 一係就答埋哂啲九唔搭八嘅野

最心碎就係你好似完全唔在乎我感受咁

就好似之前我去旅行買咗成大袋手信俾你 點知你望到淨係講咗句：「做乜買埋哂啲香港都有得買嘅野？」

唔緊要 都食得架姐 咪當我落七仔買零食俾你食囉 點知最後俾我發現你放到過哂期都無掂過佢地 係原封不動啊

你知唔知我有幾唔開心？ 其實都係得包百力滋係香港都有姐 其他根本就無喺香港見過 你估我對個個都咁好 個個都大袋大袋手信咁買架？ 你知唔知我俾你嘅仲多過俾屋企人啊

到底你有無當過我係你女朋友

當愛已成習慣

我唔打機

打飛機only

你個心好清楚答案
睇你肯唔肯放過自己

每次氣憤我也習慣不發作

唔好辛苦自己啦

我唔介意佢打機又好打飛機都好 想佢講聲姐

同佢傾下囉
其實變左質嘅話 繼續落去都冇意思

呢啲垃圾男人走左都唔心痛
有同無差唔多

次次傾佢都話好 叫我乖啦唔好發小朋友脾氣 一係就hea過就算
我幾時有唔乖過啊

得你一個在乎佢 但佢唔在乎你 真係好辛苦架
試下唔好理佢咁多啦

其實叫你乖已經係hea你
接受現實 展望未來

食垃圾啦
但其實佢都好好 出親街都送我返屋企 又成日陪我傾電話 熱屎辣辣都仲成日攬攬

因為你個波細過佢ex

點樣可以唔理 我恨不得每分每秒痴住佢

對波真係重要過所有我對佢嘅好咩

我以前都係咁 沉得太緊要 結果被飛
依家就算有機會比我痴我都唔膽表露太多 好驚又隨時走咗去 唔要我
學緊唔好太care

女人一樣係

人都係犯賤
我嗰個有段時間真係愛理不理咁，出街都係我主動拖佢多，平時我主動錫佢，同佢講佢竟然話邊個主動有咩分別
跟住我識咗班朋友，有個熟少少，佢覺得有人想追我，唔知做咩覺得好似好受威脅咁
跟住佢就態度180度改變，而家勁錫我

講就易姐 咁有話做到就做到

我無啊

我自己生活圈子本身好窄 朋友都係女仔 好少男性朋友

去完交流落機 即刻接佢放工 拎手信比佢
佢背後咪又係同其他人flirt緊

女人

咁又唔好一碌鳩打一船人
我無同人flirt啊點解你唔可以著緊啲

咁即係點 有無珍惜你

唔可以話無 但感覺好似搵我攝時間咁

我前幾日又係因為佢打機唔講聲而嘈
佢話哩啲野唔需要交代比我聽
但係明明我地傾緊計
會唔會係就咁走去打機?
利申 嘈到依家已經兩日冇講過野
雖然唔單係嘈哩啲

係囉 講聲好難咩 我又唔係唔俾你打 你打完搵返我就得架喇

我都試過同佢嘈到三日無講野 好難受

女人都一鳩樣咋唔好話哂男人好喎

唔緊要啦 反正你女朋友世界第一
我諗我男朋友就唔係了

嗯， 咁你分手咪得囉

所以佢未咁對你囉

佢之前話佢翻完工好攰要時間打機
我比佢打，冇話我知我都由佢
但佢依家辭左職，日日都喺屋企
點解喺都要同我講嘢先走去打機?
打機先 哩三隻字唔難打啊

唔好啦

犯賤過就好停手喇
唔好好似你個名咁

因為你已經排喺打機後面喇

又係我嘅錯

啲人又話如果肯放佢去打機就會變到有交帶嘅？

男人同女人係相反
女人都唔會珍惜未上過床既好男人

佢成日話我豬兜同蠢 我覺得好甜其實

我會架

On9少陣啦
一個人愛你會咁？當你肉便器咋
再唔係咪冇更好既對像hold住你先
辛苦既一直只有你一個

都係。交代都出埋 冇嘢講

我覺得由得佢去打機 只會搞到佢哩件事越黎越離譜同惡化

睇黎你都係唔會明 咁你繼續做豬兜啦

下個下個 下個大概可以

未搞過

一係一齊打啦

最少我唔係

如果我有女朋友我會好好珍惜佢

利申A0

其實一個人係冇交帶嘅，好多事都會一致地冇交帶，可能呢一點你要預咗今後都係咁。

Btw，如果有一日，佢真係同你交帶咗，你仲會唔會唔高興？

因為佢就算冇交帶到，你都會知道佢會喺固定某時間地點就會打機。相對而言有冇交帶都只係講一聲啫，值得為呢一句嘈交嗎？

你都on9,唔係打完機搵返你好難
晚晚打到三四點先散ban你都訓左啦

認真答你，得米係唔會珍惜

係咪個個女人都煩過閪咁？

我自己好少打機 . 多數打機見到都會覆左先
利申無女

豬兜

正一19 有女都唔珍惜 唉
難為我地呢d單身狗
日日打飛機

打機炸喎
洗唔洗時時刻刻都秒回呀大佬
條仔返工用唔到電話你點算

時間耐左就係咁
係幾無奈既

我男朋友唔珍惜到飛咗我

女人淨係鐘意d唔珍惜佢地的男人
男人不壞女人不愛 女人自找的

如果佢想打機就畀佢打機 佢想要私人時間我都畀 兩個月Whatsapp 20句都無 全部藍剔 我自己自言自語 但我一講出口就話我怨 話性格不合要分手 最後都係分咗手 話已經唔鍾意我 ... 咁又點樣 又係我太煩定咩

無事啊.我都想有女煩下
反正虛擬不及現實.
都係眼前人最重要.利申無

我同女朋友出街唔撳手機，平時玩開兩隻手機game, 有體拎都唔撳

你都唔正 當然唔珍惜

我答你，唔係
因為我唔係，我好珍惜

其實無論男女都好，淡左就係淡左，無架喇
得一個人付出真係好辛苦

冇用架講呢啲
一味甜言蜜語有咩用
要真係改先得架
問題你又要受
冇人幫到你

我玩得1隻.我同女出街都係唔會撳

我唔打機
但我女友會
佢打機搵fd可唔理我
我唔搵佢
佢全日都可以唔搵我
我講100句 都唔夠佢d fd 講1句
仲要唔啱佢聽就嬲左我
我似做狗多過做男朋友

我平時好夜訓

係咪盲架 咪話打之前講聲 打完搵返我囉 幾時講話要佢秒回呀

咁又煩 sorry囉

打完機通常會好累
可能佢唔記得左?
佢通常夜晚玩定點先
我打完機打到一兩點好眼訓即上床訓
有咩都聽日先

我係絲btw

絲打玩咩開咩